莫俊傑：只係啲水打中個門口，而唔係射向清真寺。

即刻0.25秒諗起呢單舊聞